今屯門山景邨M記經理勸喻兩人戴口罩被打

推到條仆街俾狗拉

唔記得左揀台

屯門人傑地靈
睇完幻愛千祈唔好入黎

痴撚線 推

推到有人認得條仆街為止

我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！我屌你老母！

推

好好抽咁

痴線 推

戇鳩仔
以為自己好型？

連續勾拳

咁撚好打

一定要報比香港警方睇！！

唔帶口罩已經違反左法例！支持警方打死呢個人！

lm 睇女既ig

小朋友齊打交

堅要推一推，推到全世界都知！

叫警察捉呢條友啦

好撚型呀 出撚晒水

咁仆街嘅

仲要以為自己拖住條女好有型要佢變死狗

等15號先打呀嘛 咁型

邊樣仆街啲？
1.唔戴口罩
2.打人
3.幫襯M記

呢個時勢
1 仆街d

3樣都需要俾香港人公審

不能只有我看到系列 推呀~~~~~~~

無拳打中

呢啲過多幾日全家中肺炎死

唔戴口罩仲要打人

正垃圾

1可以促使攬炒

推到佢仆街

有冇原片
低清到咁樣

幫襯M記唔戴口罩打人 最仆街

呢d公屋狗真係賤人黎既

屯天元 特別多劉馬車

推佢老母

有冇mon post sir係度?? 起身查案立功喇

帶女食m記咁cheap雞仲學人扮型打人 分分鍾俾狗拉咗保釋費都要條女出

推，死MK窮撚

起底啦屌你老母

講緊條靚腳女

又一個屯門陳浩南
打人果陣可能自己loop 緊古惑仔d 歌
以為自己好撚型

我屌你老母

山景啲mk真係又on9又垃圾

咁多cctv點型法

個經理如果識玩 入院檢查 醫生話冇事

死咬個頭痛 有撚掛玩

有撚排玩

條女會唔會覺得好羞家

唔戴口罩仲打人

係咪連登仔嚟

推到有名為止

講左咁耐 都未見到識佢既人爆佢大鑊

有條仆街個樣

推到條仆街死

推到條仆街仆街

瘦撚到咁係到打人

推到佢仆街先

呢d賤種，持著有條女係側邊兇人打人就好撚威，你買個包咋on9仔，有錢唔撚駛食m記啦窮閪，入去坐返幾個月準備戴綠帽啦，條女同人扑野都唔撚要你呀，都唔撚識審時度勢，好撚型咩？

玩佢就緊嫁啦
但係現場無人制止佢真係 屌左聲
想睇屯門陳浩南比人制服投降係條女面前衰多D

條友就算判監入冊都會繼續以為自己好型
唯有令佢係條女面前衰
或者條女比帽佢戴先係最好的懲罰

真係要全民練武

push

想睇條女多d

拉左未？
重案組呢？

祝佢全家生武肺

擔心真係會尋仇

條mk仔 又係你叫人所報狗 又打人

廢中黎既

排骨咁嘅身型都可以打到個經理訓低

冷漠型社會 以前我都會做好事 買旗 見到有人仆街都問佢有冇事

遲吓可能變到大陸咁 好心俾人屈錢
唔洗遲吓 依家我都冇咁熱心

痴線 叫佢戴口罩就要打人

冇脫髮問題

推到佢比人拉

少少想笑

呢啲無政治成份既案件應該會拉到人

點解可以咁多垃圾

CLS

又係有條女係度, 唔衰得,
要型要威

原來隔離都有post... 兩邊一齊推推到佢仆街

可能佢係藍 狗又睇唔到呢

懷疑佢根本無$$ 買
條女係度 唔衰得 唯有出呢招

防暴呢？

我屌你老母，我屌你老母，我屌你老母，我屌你老母，做野啦

究竟d女幾垃圾先睇得上呢d on9仔

成道氣場都寫住社會垃圾4隻字

預到咁既情況都幾慘，

唔還手就比人打到仆街

還是而還手得肉酸變爛仔 9成無左份工

打贏打輸都10成比條mk覆焯

人地就爛命一條，根本點都係輸

其實講真 比條垃圾都打到訓係地 我寧願死左去算

推 願榮光歸香港

Push

ME DLLM ME DLLM ME DLLM ME DLLM

咁都冇人幫手....

黑彬

有無人起到底？

垃圾級垃圾

個個剝花生，唔開聲以為支那

呢啲垃圾工，一定還手

又一例證，講屌你老母會好打啲，同埋係旁邊大叫喂人地就會停手

樓主可否dm我？我新手唔識本，有小小料

推死佢

隔離post 講

ON9 我地藍絲食老麥係咁架啦
戴你老母口罩咩

點解啲人可以大條道理唔戴口罩
識人做看更 呢幾日提全客真個口罩都比人投訴

社會垃圾

正pk 推撚到等人爆佢料

大佬乖乖交人
唔係有撚排煩

推到佢入冊

4.經理

佢一定係無比芝士漢堡佢

叫人報警, 人地打緊電話, 仲要打人

132

跟住條女為左條仔去咗醫院道歉

国安法嚴重漏洞

其實條女就無乜野既 一開波仲想拉住條仔 係拉唔住姐

可能本身係休班狗

陳雲信徒：打得好

PUSH

好撚樣衰 咩年代啊仲呢個造型 柒到呢

條仔：去醫院都唔准戴罩

咁都有女女

做呢D大公司服務行業真係好撚慘
比人打又唔可以還手

咁多人食花生唔幫拖

死MK仔

屌你老母

又係啲鄉黑廢鳩 屌那星

攞啲薯條滾油都不堪設想
明明麥當勞叔叔就係暴力起家

打份工姐

要威俾條女睇

不過跟d咁嘅大佬，唔係，係跟d咁嘅仔
條女都好唔識諗
應該渣渣淋飛9左條仔佢

cls

紅店賤種 抵打！

呢D時候就香港警察
平時就狗狗狗

垃圾金拱門熱門2個po，明日大愚得一個?
你關心金拱門多d ?！

有出糧架 唔撚駛做？

都入冊架喇

同義詞，無所謂啦

屯門元朗真係垃圾地方

藍店嘅事wfc

之後條女為左條仔唔好畀人告，要求幫M記經理含撚當冇數

志樂 唔好咁啦

呢度係香港

屌

加上金洪門依家有乜人去食

呢啲散仔，得把口，真係落場隻揪，好易俾人KO啦！

死柒頭

Hello 狗

我覺得d popo會唔拉人

你又幾好笑

條柒頭個女朋友都好𡃁妹
應該有上連登
條仔上庭之後等呢到咁多個巴打寵幸你
跟住呢d淨係識扮型打拳頭交既仔無用
打完又唔會有咩著數

唔推唔係人

推 公安做野啦

咁「香港警察」有無捉呢一位「暴徒」呢？
定會叫佢地手足

有冇mk 妹既相

一世都係狗

嘩 黑警嚟㗎？咁撚惡嘅

block
有比錢嫁屌你老母
一係就唔洗比稅佢，法律比我地自組國民警衛隊

香港好多依d野蠻人

山景
出晒名多廢老同大陸婆

777 : 6點後唔比堂食係啱

打完都唔痛喇

自己唔o岩仲打人，有冇搞錯呀

點解唔可以還
2020啦, 保護自己啦好嘛

咩地方都有呢啲黑社會垃圾架啦做乜要咁單單打打話屯門元朗呢

山景良景係正統撈唔起嘅垃圾黑社會
睇佢着到咁都知佢最遠係出友愛浦

2020仲唔還手

呢個時候都叫狗呀 吹咩
死狗仔

係我就唔鳩理 打撚柒佢

唔還手仲係男人黎？

唔好比excuse自己

唔還都擋下呀
屌 比人打到趺係地下好肉酸

件衫好九十年代
柒撚到

pish

仆街含家產黎
怒推一下

咪傻啦 啲狗自己都唔戴

推到佢仆街等佢比狗咬

希望條女有上啦
有條咁嘅仔真係比人笑到面都黃

快d 搵過個

拉鳩佢啦

唔還算啦 又唔係打到你流血
還手拳頭交又唔係可以打到佢終身訓醫院
比佢型一陣 慢慢上庭仲過癮
轉工或者叫老麥比你轉其他post應該得

報咗警未

摩牙
仔債女還

臭化x

仲有個大興都係

可能係自己班村童fd到會好威威

可能係熱血公民, 全香港佢哋最憎人叫人戴口罩

打還打，唔好屌老母

一係班狗唔撚洗香港人出糧比佢地
佢地收得糧就應份嫁啦
點解叫佢地狗呀 黑警 因為佢地做既野 對唔住佢個良心 無做佢應該做既野

咁既野都唔撚明 就番屋企奶下你老母個閪先啦

我係條囡我都俾個mk屌啦，唔通俾個濕鳩經理屌咩

條友仆得街
黑警一定未天光就拉人
呢D拎黎做PR一流
我買3點前就上門拉人
網友起底做撚埋佢果份
真係送上門既pr
條傻仔呢加應該瀨緊屎

老麥係玩大先好

屌冇人幫？圍返佢老母啦

咁佢怕事都要比藉口自己心安理得啲嘅
還手=肉酸返份M記返到比客打都得 ok la

依啲衣著我10年前出街都係咁著

On9 mk仔 屌你老母

咁多男人企係度食花生，由得個經理俾人打

跟呢d無用mk
真的太需要人照顧了

想屌

哇屌你老母

窮真係唔緊要 發窮惡仲以為自己好威果下先羞家

點解仆街仔d女都咁正
好人就無靚女朋友

咁都有女跟

推 祝佢早日中武肺死

推撚到佢仆街,冇腦mk仔以為自己好撚型

貨van?
販毒喳？

睇下法官會唔會講 唔戴口罩打人 光明正大 值得欣賞

有冇40公斤

黑警仲唔做野

嚴正執法啦喂⋯⋯

佢時間停頓咗 山雞浩南哥

無可疑 結案

想問下呢間係咪拳館黎
上次大陸女人拎袋Ko個男人好似都係到？

冇身形就唔好着polo 啦好心
成條柴咁

傻閪黑社會狗

條女好似ok

推最憎呢啲mk仔，以為自己好型

屯門山景打人個Pk
叫張奕掦
住屯門富泰邨
揸貨Van搵食
犯過事坐過監
有黑社會背景
個仆街同佢女朋友個Facebook已經關閉

Copied from 食在元朗•你卻在大牌檔grp

個腦唔ok

起條女底啦

M記經理真係慘，屌爆呢條牛屎飛

佢條女一Q收幾錢？ 1000夠做嗎？

屌你老母啦 邊度跌低邊度起番身
你講得出呢句咁撚無厘志氣 俾我係你 我就寧願死咗去算

睇到火滾

痴撚線 癲左？

今天今天不怕錯 只因我刀山火海都闖過

搵多啲人夾
每人一千 同佢玩10p

要DEL FB咁柒,點解唔諗左後果先做事

黑社會當道

好勁呀好大隻好叻呀

呢d廢物一拳收你皮喇

頂佢三拳自衛還手
打到佢下星期頭七都得呢啲柒頭
仲有得佢訓醫院

雖然擺明整過，但都靚靚女女啦
做咩咁折墮要跟呢d垃圾男人

某日深夜，起呢間m 記做麥難民。
兩個鐘內，至少3個人 過來買老麥但無帶口罩，不過全部比姐姐起門口折停晒，然後由職員幫佢手買。
估劇情可能條友 唔q 鍾意人幫佢，然後死都要沖入m記買，之後比櫃枱職員趕佢出返去。 條友拖住條囡咁失威即時發爛，然後就沖入去打人啦。 。 。
再估條友拖住條囡，一定揸改裝車，條死氣喉嘈到媽媽聲果d。

呢d pk， 一定要拉q 左佢，最q憎呢種pk。

件死人閃閃衫同廟街一百蚊條爛牛真係過期古惑仔先著到呢陣低下階層feel

Push

推到佢仆街

最L on9係冇人幫拖

跟着件咁嘅社會垃圾已經係原罪

送佢去醫院同肺炎病人一齊

痴撚線

無公德心仲咁撚惡
Dklm

咁撚瘦......

志樂病發前：我唔介意，你呢？
志樂病發後：你報警呀，屌你老母！

拍港版 Tokyo Hot - 中出古惑仔女友之十連發

淨係識屌人老母 根本滿身破綻

你講鄉黑?!

打鳩你老母就有你份
擺到明係個mk柒頭打人啦

睇個look就知死mk仔
呢啲mk賤種好撚on9 以為自己好有型
實質柒到仆街

洗定個八月十五 坐花廳

好似10年前鄉土啲潮人自拍嘅衫

好奇一問
呢啲情況可唔可以好似輕微炒車扮背脊痛咁嘅理由去民事索償條友 ＋ claim麥記工傷？

我係條女一定覺得好羞家好撚柒條仔 死mk以為自己好型 側邊啲人食花生都唔幫手

諗起都扯扯地

香港真係好多呢啲唔講邏輯既死弱智賤種

咁既樣都要同個貨van仔一齊

黑警最想要呢d人材

整呢啲樣其實只會畀人笑

推到條柒頭入冊

得一條片?

又窮又廢 傻西MK佬

真，去做有錢佬私家雞好過

因為貨van仔俾錢佢整容

之前有單見義勇為
幫手嗰個俾人拉埋告入左

俾你你會唔會幫手？

條女

同得嗰條mk拍拖唔慌正常人

條友好撚樣衰
人愈大識得愈多人就愈信相由心生

渣貨 van

咁搞事 唔驚遲啲 M記唔俾佢過夜咩？

揸貨可以幾錢個月?

好撚型
我係佢條女一定當場噴撚到成地水

玩多幾年咪又係揾有錢佬埋單

你條仆街玩撚完

M記經理喎 打佢就啱啦 攞住雞毛當令箭

社會寄生蟲

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

又真係好似佢

出哂名 佢最開心啦

拖撚住條女唔柒得嬲豬
低等動物係咁上下

條仔柒到好尷尬😂😂😂😂以為自己好型😂😂
不過唔緊要啦好快又返入倉

係咁㗎啦
你期望會係邊啲場合搵到呢啲女
讀到書又靚嘅 唔會俾你食到
讀唔到書但靚嘅 俾MK仔食
因為我哋MK仔咁撚大膽
為咗威打人留案底又放上網
我哋啲人 恨唔到咁多㗎啦

其實好難怪人，點知條友有無肺炎，萬一佢發癲扯爛左自己個口罩就大鑊

可能狗黎

啲Mk妹真係好正

估條囡今晚同佢即時分手，最好係咁，見條囡有試過拖住佢咪打人，就放過佢，個女仔都有善良一面。

一陣係休班警

咁既垃圾人都有女
仲要對腳咁正

正生番

應該叫富㤗D區議員出圖叫街坊小心

推 社會敗類

Mk妹不嬲都好得

more

咁你又岩
仲食既人都係藍底

咁蒙都知佢整過?，求教路

唔戴口罩 又食紅店 肯定係仆街黎

我會隔開佢地，你咁樣，同支那國有咩分別？

呢啲留番比香港警察做啦

More MK女相

今晚係架貨van 一邊幫條仔含 一邊俾條仔打

一般入m 記唔帶口罩都係 揸車過來，諗住買過外賣就閃。 條仔係pk, 個女仔幾靚對腳幾正，暫時放過佢先。

屌佢老母

真係唔明呢d人個腦生成點 唔戴都已經仆街仲要打人

外國都有 打死左個巴士司機 呢d真係死刑都唔過份

打人 把口仲不停講DLLM
呢個仆街 喺條女面前威
有樣有片 拉得

屌喇媽個經理好慘

唔好咁天真啦 鄉黑邊會拉
分分鐘屯門警區警長要送埋個老婆俾佢屌
等佢下返啖氣

推到佢仆街 賤種

一時之氣
入去赤柱比人屌屎忽

仲新義安咩年代呀
撈得起果啲黑社會有禮貌過大部份連登仔啦

睇衣著就知死mk仔

On9?

有冇多D相呀 屌你老母

皇軍定鄉黑
0eq仲咁撚狼死

經理 多謝你叫人帶口罩 欣賞你

都唔關政治事 唔係警方嘅工作範疇喎

單一聲 我跟何君堯嘅 邊個敢拉

分分鐘係狗

死仆街

老老實實 呢d mk仔先吸引到mk妹
你正常少少都話你悶

tuu

真
得啲黑底/MK仔先會咁著

拖住條女食老麥打人好撚型好撚威威喎

至少個下巴都冇可能係天生啦

警隊需要你

正到

m記隔離間小學
早兩日有位學生中招
成家三個中哂

叫佢帶好合理

D女就係鐘意呢d mk

貨van仔都食到女

屌佢老母好撚肉酸見到啲mk都打撚曬冷震，mk仔mk妹幾時先死撚曬佢

好撚肉酸啊

推到你個死監躉中肺炎
全家死光光

人在做，天在看

呢手d先多女呀

唔知係咪藍屍呢明張目膽到咁
唔關政治事popo照拉㗎

有個熱狗fd話打得好

Mk仔型個幾秒入去坐嘅話呢段時間等我睇住你女朋友呀

全民強身真係好重要
尤其而家呢個時勢

咁嘅男人都一齊仲唔係cheap雞?

個下巴膠到

又唔一定既，

我有時會遇到靚樣仆街客

又遇過閪樣但對我好好既人

所以，凡事無絕對

不過仆街仔個樣肯定係仆街先
同埋有錢人無樣睇
有時個阿伯對張ＡＥ黑卡埋黎真係眼都凸鳩埋

反社會人格?

大西北好似真係多有問題又讀唔成書嘅人

正路既送撚埋貨２０－３５Ｋ

如果送啲犯法野就無限錢睇條友受到幾多碌

好似俾人起左底

唔撚還手on9

對事唔對人

咁既時勢１

你唔諗人地都諗下自己先

呢條女未夠18歲就生左生左個女之後仲日日出去蒲

不知所謂
垃圾

想屌佢個女

More details

條mk仔真係好柒
又無錢，又無學識，仲要坐過監
成世做袋底泥淨係夠膽帶條女食m記
出城去外面餐廳見到英文menu真係企撚左係度
條mk妹趁後生洗個底做港女好過跟件咁嘅mk仔

17歲比人搞大左，生左個女，成日掟個女比啲fd揍，自己就出去飲酒佢個ex 姐係個女老豆都係撈黑

認同某啲廢西港男淨係識得blame the victim 現實中就係比女上司恰都唔敢出聲嗰啲

推爆佢

真英雄

條仔咁樣衰

依啲比狗周到都係守行為，獅鳥啦

死mk仔 係女面前唔衰得 要型

我記得好細個俾呢d mk仔兇
佢隔離有條女 又係要威
唔好問我點解
d mk只要有女係隔離 就做乜都覺得自己好型

仲新beyond?
依家係忠勇毅同禮義廉話事喇

唔好呀大佬
唔好比條女害人...

收嗲啦

拿臨講幾句
我支持黑驚
就冇事啦

係型嘅, 不過好大代價
M記經理真係黑仔

真唔真呀邊個fd咁撚好幫人湊女 依家好撚得閒呀 自己唔撚湊仲要生埋出嚟

陳乜鳩浩南
佢擺明係肥屍

好撚on9
還又死唔還又死
個on9 mk仔成日唔戴罩
又瘦到排骨咁 抵抗力實唔好得去邊
打完佢都唔知會唔會中肺炎

家陣熱心嘅人正常都唔會出現喺金拱門

型乜? 只係見到低eq， 為乜打人先? 為左買唔到買記而出手，仲要自已無帶罩。 佢柒到出汁，比人放晒上網。
再推post, 推到條pk pk

如果頂完三拳還手打人就叫自衛呢個世界冇野叫毆鬥

有電話未啊

名流青史
咁鐘意食m記索性入去做啦
反正都無乜出息
做炒薯條師邊炒邊偷食咪唔使打人

個男人冇買M記食物 (都叫做有罷)，條經理13個月仲返M記

你明我想講咩啦

驚失民心

屌你老母空氣拳？

老mk

屌你老母 食得m記就預左死全家啦 放佢一馬
精蟲上腦港男

特別多靚仔靚女

咪臭係，陣間還拖冇人幫襯M記咪死

我代入咗條MK妹個角度
為乜打人? 眼超超都開你拖啦啲MK
何況你叫佢做佢唔想/做唔到嘅嘢(戴口罩)?

夠膽喺麥當勞打人
仲要行埋入櫃位
佢唔驚自己比人淋滾油ga
入到去隨時變人肉漢堡包出返嚟

咁撚柒都有女樣又唔夠我靚仔 打應該都唔夠我打

條經理反送中咁撚多個月都仲幫紅店返工，俾人打鑊金都正常喎

幫佢揍女個fd係我ex，果陣同佢拍拖已經好睇唔過眼覺得呢條女係仆街，佢成日出去玩就唔理個女，跟住又會好耐唔返屋企 由個女做人球，最仆街係佢ig會po自己個女 講到自己好錫佢

驚畀狗咬埋一份就有
大部分90後都係軟弱而個一定係事實
除非而啲有黑底有案底
咁就犯一次同犯一百次都一樣
就係因為個個長輩成日講有案底就點無前途無人生係垃圾畀人歧視無人請你，咪有枷鎖

推到條仆街被狗咬

型咩，我日頭果陣就揸車送貨，夜晚就打m記經理

你話人地打鳩你你屌打番人就型姐，打個m記經理，唔理佢夠唔夠打 番緊工都唔會同你打啦 。

真。所以以前有遊行大家係咁叫屋企要人真係好撚肉酸

點解我無呢d朋友

全港forum fd ig 都係你個樣同資料，呢獲一夜成名了

啲便衣狗重案狗都係咁嘅撚款

我係條女成世抬唔起頭做人

樓上話點解唔可以還
有啲好笑, 你還拖就變打鬥, 這就是香港法例

呢啲白痴...
當你係藍都照拉啦
班死黑警要搶民望同聲譽
仲要係紅店搞事

更正 唔係好笑, 係無知
樓上有巴打講咗, 毆鬥

唔還拖啦，告到佢坐監賠錢
千祈唔好庭外和解

哩啲唔關政治事嘅嘢呢
黑警就會跟正常做法嘅

個人覺得下巴同鼻一定有 佢塊面本身有啲包但個下巴又特別尖
同埋個鼻 除非佢個鼻影打得勁重手 (不過應該都唔會係 因為真實睇會勁撚樣衰) 否則亞洲人正面睇個鼻樑唔會咁立體咁直 呢啲整容鼻正面睇都仲過得去 側面睇一定走撚曬光 鼻樑同個額頭連撚埋一齊個啲

嘩 惡撚到 成個生番咁
叫你帶個口罩啫 又唔係夫目前犯你條女
係到打9返人轉頭
推到你冚家剷

連登繼續 小條pk, 最後可能 佢只係簽行為，甚至無罪，直接放行。

睇黎我知你係邊個了

熱狗啲衞星page話打得好喎

我都知了

有冇諗過係p圖？

無乜可能，你當「月經」記無到呀，當住全世界自己個員工比人打你都唔告佢...咁仲有邊個做！
同埋佢條老黑on9打爛櫃檯嘢，公司要claim 保險㗎，你估mon po sir話放過佢就可以放過佢咩，等睇好戲啦

冇p，真係化妝化出黎，見過真人，堅似鬼

爆料嗰個英勇自爆

認真反正都係出嚟玩 生黎做乜 唔生嘅話又少啲壓力 又唔使洗多一份錢 又唔使周圍比人話 母愛大爆發？

明明係條仔打人 點解淨係追擊條女

班精神分裂症真係好撚煩

推1/n 直到起底

麥當勞咁紅 都搞
國安法 拉得

btw 個仔仔要準備坐監了 冇得屌mk姐姐了

其實肯放權比市民執法我哋都做到，真係以為自己有專業技能？

屌你老母唔撚戴罩仲要打人
快啲中武肺之後塔入狗屋就啱哂

老麥條友又唔還手嘅

Ching唔好自爆啦

咁都有女朋友

㩒屌咁濟 點還手

畀我一定錫佢條鳩

狗要比hand先有骨頭食架屌你老母

唔撚洗做阿

咩叫店員行使不明來力的權力,餐廳係私人地方,佢隨時有權趕你走
唔戴口罩咪唔撚做你生意囉,唔想戴口罩就咪撚幫襯,就係咁撚簡單
我見你樣衰唔撚做你生意都仲得啦
基本法律常識都無就係度9UP,睇得多呢D弱智PAGE遲早都弱智埋一份

公屋係咁上下質素架啦
粗口橫飛 串貢貢 冇家教

咪臭係

工傷，又賺返幾日假

個人認為真人同化妝前後出入都唔大 起碼認到佢

明明山景有一單成家都中曬武肺都仲有人可以唔戴
祝佢早日中武肺

連登仇女第一日咩 做錯嘢個男人永遠比人鬧兩句就完
個輿論就一定會去左條女肯定又出黎做雞又墮胎一係好早生細路道

你估搞著條女 條女唔會搵其他人搞條仔？
搞佢身邊人 條仔仲撚慘

呢個時勢仲興黑社會架咩

推到上報條撚樣仲唔仆街
撈黑反社會又燥狂
啲狗最鐘意捉呢啲垃圾領下功
入得大欖做condom

推到條仆街坐監

條女個look 有啲AV素人嘅feel

似豆腐屋

估撚到 呢啲都唔撚係正常人 跟本控制唔到自己情緒 同過度活躍症無分別

岩架啦 入去坐多幾轉啦
btw 條女又會中意啲咁既人 睇怕都係成世on99

有曬樣同名 你估班毅進仔拉唔拉到人?

分分鐘佢係毅進仔一份子

條女跟我啦屌
帶你食KFC

熱狗力撐打人MK 稱:打得好

唔好打喇 輸民意啊

因為on9囉 唔on9點會17歲比今搞大肚
痴埋班黑底到又係on9 咩年代啊屌你老母

跟我, 帶佢出城食jollibee

去食jollibee會無女？
晚晚唔同都得啦

成班連登軍師係咁報警報警
又話人克警，我笑左出聲

on9 mk仔
呢啲大爆發仲要出黎累人累物
係佢條女就早日飛鳩佢, 好過中肺炎唔生唔死

應該係想喺條女面前威番次點知仲柒

M記是旦啦

搵驚慌咪又當雜項處理

因為班死黑警有拎住執法權，如果有替代品一搵左其他啦

咪撚放過條仆街

乜撚嘢齊打架啫

明顯係單方面俾人打

對住呢d人，就係要禍及家人朋友，等佢眾叛親離。

唔係以為著黑衫就係手足呀?根本就係白衣人一分子...轉個頭黑警會告返個m記經理整傷施襲者對手

真係好撚柒

我想母女丼

同時做晒3樣最仆街

唔守特區政府法例，想破壞香港安寧，有無違反國安法？

連登仔一向連坐法第一日上連登？

做肉便器做左咁多年

最好要賠到佢賣埋架濕鳩貨van

正賤種

狗咬狗骨最好睇，你識閪咩

講咗咁耐有名同地址未

坐返幾年

條女就慘啲
跟錯仔就被起底

明顯mk仔搞事
邊到小朋友齊打交？

屯門鄉黑定黑警
轉個頭就放返出黎啦屌

住公屋啲人啲種係賤啲，我講咗10幾年

依班人DNA係有問題

如果唔係現代社會講人道主義

根本係應該成批成批咁攞去殺

1. 做m記
2. 做m記竟然唔hea 做懶盡責

推到打人mk仆街

有條女係到係要交下戲既，但m記炸薯條師真係差咁d

藍絲/中立係咁上下 冷血自私 出手先奇 屌埋個經理一份 阻住佢地買野食 要嘈去第到嘈 唔好阻到佢買野食就得 理得你死 唔關佢地事 同今日香港一樣
黑衫=政府 m記經理=黃絲 旁觀者=藍屍
用藍絲思維解釋成件事點解無人出手即刻合理哂

驚閪呀屌你老母

你敢唔敢約我出嚟 我帶齊架餐出嚟監生打撚死你

你唔係以為依個時候仲有好多人在意法律呀？ 你係度靠嚇？ 我屌你老母

黑社會溝mk妹
個mk妹邊走得甩
唔受溝比人搞全家

自爆咁蠢豬為咩呢

欺善怕惡 唔死都無用

同得依啲社會垃圾一齊 你話呢

個經理廢到

我見到fb有人話打得好，話咩捍衛唔戴口罩嘅自由，話mk仔係真英雄，義士， 不過亦有人譴責mk仔，話佢打人冇食飯。

係唔係以為自己好撚好打

佢做晒正一死仆街

有冇下文......

有得睇條女未

廢 唔係掛 經理無扮死對佢己經好好喇 工作緊俾惡人打 你話佢弱不禁風都好 事後有咩後遺症...可必有囡係到就扮晒大佬呢 買個老麥啫要大家戴個口罩啫 食完都走啦 攪到自己要坐監 又要警署簽到又要排上法庭又攪到條女俾人yo埋 唉 大家要學識冷靜自己了

仲要攪到又洗一筆錢又要令家人擔心又要勞煩佢哋山長水遠走嚟探監 可必呢

痴線佬

2020年仲有啲咁撚低清嘅片

香港人就收皮啦 成日搭車見到人嘈 有啲一睇就知邊個錯邊個啱都可以無人出聲幫下口 唉

乜罩

反而想知呢度啲人如果出街見到呢啲會選擇縮埋定過去打柒佢

香港還手代價太大
就算個男人打死個員工，其他人都唔夠膽攞啲熟油淋個男人阻止佢

咁多有女

你指隔離食花生既人？

唔會，佢完全冇打算制止條仔。

痴撚線呢班人真係

咁都叫鬼？個妝唔係太差姐

你覺得呢啲人係有腦嘅咩？
其實經濟學角度都有得解釋。有背景、坐過監，楂貨 van, 犯事坐一年半載機會成本相當低，咪當入去渡假囉。返出嚟都係繼續楂貨van，冇事冇事。

無拳中嘅

我講連登 想知有幾多人真係夠膽出聲 甚至幫拖 或者自己係當事人會夠膽還手
so far同人係街嘈過幾次 一次都無人幫

而家post twitter 國際線仲有用過直接搵執法部門

喺條女面前連個m記都買唔到 顏面何存

黑警上門拉黑社會, 黑社會自認721人, 立即無事, 比多幾草野黑社會飲茶, 呀叻行出黎話咩都見唔到, 譚伯出黎唱, 你知我知...........故事完.

旺角幫過幾次
上年經歷左好多野,見到呢D畫面一定會幫手
2019年我相信好多年青人同我諗法一樣

咪繼續屌人老母囉
我屌你條女個閪

垃圾mk仔

有冇法律師兄知道如果還拖打柒返佢係咪會比人告

Lm等睇生活照

up

犯法就係犯法

仲要還手應該會比人告埋一份
法治

推 你若放棄 誰衛我城

支那賤畜都比你高級

得一個人唔會咁，因為有條女係隔離要型

m記經理都係仆街黎 主動拉低口罩

睇打扮真係以為自己陳浩南。out啦

Agger

痴線

m記都係藍，條矮仔18:00 前應該收得皮。

諗起大王打黑仔妖妖聲

條mk仔衰x硬， wai lam見字pm, uncle可以照顧你， 餐餐食好野打卡， 唔駛再食m記。

睇路呀，遲下佢見到你拖住佢條女，見你一次打一次

中出一千發先喇

係公共交通工具先係（好似係）

Mk妹覺得有型 睇見都濕啦

一蚊

又一發現一隻狗，you are well paid for it

痴綫仆街，一定要拉返去做嘢。

屌 根本就係怕事心態同埋唔夠抽 唔好咁多excuse啦

就算佢係你面前打鳩完你 再揸你條女對波

你咪一樣say sorry 跪地求饒 事後先報黑警

完美法律
Defense 都係錯

Lm

呢啲柒牌男，又矮又老土又窮又案底，條女都肯跟，應該無腦MK女瘋狂比人中出

幾條友係到都唔撚幫拖，痴撚線

屯門人好古代

咁撚醜嘅仔，跳樓死算罷啦

好撚柒
原來仲有人會咁著

條mk仔有暴力傾向，條女應該好快飛左條mk仔

一撚定會
怕西咩
唔幫個個個腦先有事

佢打完都無事啦

好樣衰mk

推推推

條女個腦都有問題
呢D垃圾都一齊
兩個都冇得救

90年代?
點解會咁柒

係條女面前要威

生番

你覺得而家班狗仲會搞班黑社會領功

mk妹like mk仔
最多搵下個垃圾mk仔接手姐

我同條女係中學同學黎，佢讀讀下書比人搞大個肚，個女成歲幾兩歲，好笑既係佢老公唔係打人呢條仆街喎

相呀, 我要相呀

垃圾

條女ig 啲相del曬啦，cap唔到丫，我睇下之前有無cap低先

一膽二力三功夫

唔太明點由以上觀
演變到人民勞役人民
影大頭 批鬥係因為佢無帶罩定出手打人？
私人地方 拒絕提供服務都唔得？點不明權力法
D道理似是而非 仲要覺得自己眾人皆醉

姐係2無咁仆街？

芝麻人咪會好似你咁諗囉

黑社會真係好7 以為好型 但7到上頭

比人拉鳩左lu, 新聞都有報

估下坐幾耐 我估3個月

狗黑合作 可以打人了

告佢非法進入廚房範圍？

襲擊罪，刑事毀壞

條女咁正， 係人都想令佢懷孕

要是老夫出手 ....

發覺特別係屯門
同出面d人脫軌至少10年
無論衣著各方面都係07至10年既潮流尖端

執二灘買大送細姐，是但啦

佢連佢老公嗰ig都del埋

d mk好有型架嘛
義氣仔女 做得我女人就要養埋便宜女架啦

條女個女既ig

點解好似冇人覺得條女先賤嘅，樣又唔係差，但同呢d社會最底層最廢嘅人一齊，為乜？定條仔先係佢bb親生老豆

1仆街d
呢d咁既mk仔又冇力又唔識打
打你十拳八拳個經理血都冇流一滴啦
佢唔撚帶口罩一陣傳武肺傳撚到全m記都奶野
武肺仲好大機會會死

呢d要推啦

員工唔幫手

應該本身有好多案底
我估6-12個月

比人打第一樣野記住
捉實部手機，影到大頭你就贏
最好隔離啲女人要尖叫，阻嚇兇徒
比人打殘咁點算呀？得架啦法律會懲罰佢架啦

最多夜晚喺友愛坐下公園
兇下中學雞
啤咩撚野呀

出手打人的疑兇仍未被捕，警方表示案件仍在調查中，列作普通襲擊及刑事毀壞，不排除有更多人被捕。

現場 － 蘋果突發讚好專頁
39分鐘 ·
男惡客打人後跳上一輛客貨車離去。警方昨深夜於屯門拘捕一名27歲姓張涉案男子，他是接應的客貨車車主，並非出手打人的疑兇。

【被勸戴罩發爛渣 惡客拳打腳踢老麥經理 警拉一人】

真係拉左佢? 定第2位

Ching幾有想像力

m記 紅底喎 可能會贏

起佢底啦

香港已經同支那無分別

仲未起到底？

MK妹最後帽仔比毒撚埋單囉

著白衫就話唔拉姐，著黑衫喔，會唔會拉快啲

係,入過屯門嘩直頭時光田倒流20年
啲公園,街景,冬菇亭

經理點解拉低口罩？

垃圾MK仔MK妹圍威喂好勁咁

香港真係好撚on9

認真講句，好多住公屋企嘅人成日都發窮惡。
之前sem break翻個餐廳PT，已經講明消費未滿500，無得免費泊車，結果俾個住公屋嘅客發脾氣。佢又拍枱鬧，又要懶係嘢掉條Toyota車匙係枱，搞到全世界望住佢地成家，事後仲要投訴我令佢地出醜。不過當時有其他客人出聲，仲有個姨姨安慰我，所以都幾感動。

3同1係矛盾
藍屍唔戴口罩攬炒紅店
直頭助攻

天水圍都無咁老土

條友住富泰 唔知點解嚟到山景食野

Tvb 之前有套 劇拍返七八十年代黃金時代好似係屯門大興取景，唔記得咩名好似有洪永成、蕭正南

成班天龍仔近期進化終於做返mk

咁撚柒

報導寫條友米八喎

如果我係個經理，見到條友衝緊入嚟想攻擊我，我唔係用拳頭自衛而係攞炸薯條啲油潑佢，有冇犯法

推 每日戰線: BNO「5+1」

解鎖手機報警

4. 屌人老母

拉鳩左條仆街啦

好似叫黃金有罪

咁撚瘦弱 驚條閪

正常 不意外

咁嘅柒頭都有咁靚嘅女朋友屌

唔似有傷，我諗Common assault 多，頂盡AOABH

小朋友先會揀
答案: 全部

推 每日戰線: 721

有病毒咪中撚晒

型到咁 後面條女實濕撚哂啦

你都可以學佢咁惡
點解咁細粒都咁好打，係唔係大膽就得

佢中學係唔係都係MK 妹

讀中學嗰陣靚唔靚?
你覺得佢有冇整容?

F1嗰陣一般，F2就開始靚
佢又無整既，不過識化妝

係

MK仔 好多女

手足嚟架，點可以手足比狗拉呀

唔推唔知身體好

樓主 pin la

屯元天真係好撚龍蛇混雜，無咩事真係唔好入去

以我地咁優秀既香港警隊...照計應該今日就會拉到人..

我在場一定幫拖屌尻個死飛仔 跟手打柒佢

拉咗好耐喇

會啦，其實打拳頭交都有啲機會形成毆鬥
壓制佢係比較理想自衛手法，但好難1on1 係唔整傷佢前提下壓制佢，所以都係睇個官點判

咪係

睇完條片 好撚燥個人

咪係
係咪琴日啱啱坐完監出返嚟？
所以著番廿年前件衫

當自己張耀揚

係喎..冇留意..

話時話, 點解啲MK妹咁鍾意唔望鏡頭合埋眼影相, 邊撚度學返黎

扮哂不經意咁影
好難頂

多公屋柒頭下話

和理非

公屋少年

香港人真係懦夫黎

拉到未

私了啦,報咩警姐,跟返連登理論,警黑合作會拉返個經理(如果經理係黃)

好撚心你地啦,好肉酸

在場=食m記

Black block, 手足黎

點解d女咁中意跟埋d垃圾牛屎mk

佢哋夠膽郁手掛，男人不壞女人不愛
打交最緊要快狠準，排骨仔都咁好打

唔止條仔，條女都係係差唔多咁mk，日日做蒲妹，成班mk圍威喂咁蝦蝦霸霸。勁撚黑人憎
個女先係最慘，有咁嘅老竇老母

拉撚咗未啊

01話尋晚已經拉左